<resources>
    <string name="app_name">island</string>

    <string name="str1">Ваш корабль потерпел крушение. Что вам делать?</string>
    <string name="str2">Вы продолжаете плыть и видите вдали остров</string>
    <string name="str3">Достигнув берега, вы решаете, что следует сделать в первую очередь</string>
    <string name="str4">Начинает темнеть, и вы задумываетесь о выборе ночлега на ночь. Что вы выберете?</string>
    <string name="str5">В пещере вы натыкаетесь на паутину и множество огромных пауков</string>
    <string name="str6">Вы движитесь по пещере и находите сигнальную ракету. В пещере становится довольно холодно, однако вы видите как что-то поблескивает вдали</string>
    <string name="str7">В лесу вы столкнулись с огромным питоном</string>
    <string name="str8">Продолжив двигаться в глубь леса, вы натыкаетесь на племя аборигенов. Кажется, они настроены враждебно</string>
    <string name="str9">Вы начали ловить рыбу, и выловили какую-то подозрительную</string>
    <string name="str10">Спустя какое-то время на берег недалеко от вас приплывает пиратский корабль. Пираты замечают вас и предлагают сразиться с одним из них</string>

    <string name="final1">После использования сигнальной ракеты за вами в скором времени приплывает корабль. Поделившись с капитаном сокровищем, вы возвращаетесь домой и живете в достатке</string>
    <string name="final2">После использования сигнальной ракеты за вами в скором времени приплывает корабль. Вы возвращаетесь домой.</string>
    <string name="final3">Вы решаете остаться в жить вместе с племенем, находите гармонию с природой и не жалеете, что приняли такое решение</string>
    <string name="final4">Пираты забирают вас в плен и продают на черном рынке. Оставшуюся жизнь вы проводите в рабстве</string>
    <string name="final5">Пираты принимают вас в свою команду, вместе с ними вы рассекаете моря и ищите таинственное сокровище Короля Пиратов</string>

    <string name="ans1.1">ждать своей очереди в шлюпку</string>
    <string name="ans1.2">схватить бревно и плыть на нем</string>
    <string name="ans1.3">прыгнуть в воду</string>

    <string name="ans2.1">стараться плыть изо всех сил</string>
    <string name="ans2.2">не торопиться</string>

    <string name="ans3.1">отдохнуть</string>
    <string name="ans3.2">найти еду</string>
    <string name="ans3.3">развести костер</string>

    <string name="ans4.1">отправиться в пещеру в скале</string>
    <string name="ans4.2">построить укрытие в густом лесу</string>
    <string name="ans4.3">соорудить палатку на берегу</string>

    <string name="ans5.1">сражаться с пауками</string>
    <string name="ans5.2">поджечь паутину</string>

    <string name="ans6.1">продолжить путь (T>=80)</string>
    <string name="ans6.2">вернуться</string>

    <string name="ans7.1">убежать от питона (HP>=50)</string>
    <string name="ans7.2">напасть на питона (HP>=75)</string>

    <string name="ans8.1">показать вождю племени фокус (вероятность успеха - 50%)</string>
    <string name="ans8.2">сразиться с сильнейшим из их племени (HP>=70)</string>

    <string name="ans9.1">съесть рыбу (вероятность успеха - 60%)</string>
    <string name="ans9.2">не трогать ее</string>

    <string name="ans10.1">драться на иcтощение врага (F>=60)</string>
    <string name="ans10.2">драться изо всех сил (HP>=60)</string>

    <string name="rez1.1">Очередь не сдвинулась, но вы ударились о борт корабля из-за волны (-20 HP)</string>
    <string name="rez1.2">Вы успешно выбрались с корабля, однако вода очень холодная (-25 T)</string>
    <string name="rez1.3">Вас захлестнуло волной и вы утонули...</string>

    <string name="rez2.1">Вы гребете изо всех сил и начинаете чувствовать голод и усталость (-20 HP, -20 F)</string>
    <string name="rez2.2">Вы экономите силы, однако из-за дождя и волн вы замерзаете (-30 T)</string>

    <string name="rez3.1">Вы легли спать и получили заряд энергии, однако из-за мокрой одежды вы замерзли (+40 HP, -45 T)</string>
    <string name="rez3.2">Вы нашли сырой хлеб, выброшенный на волнами на берег, и смогли поесть, однако из-за мокрой одежды вы замерзли (+40 F, -45 T)</string>
    <string name="rez3.3">Вы согрелись у костра и высуши свою одежду (+50 T, -20 F)</string>

    <string name="rez4.1">Вы захватили факел и отправились в путь. к сожалению, по дороге вы оступились и упали, пока забирались на скалу (-20 HP)</string>
    <string name="rez4.2">В лесу вы столкнулись с насекомыми, которые покусали вас (-30 HP)</string>
    <string name="rez4.3">Из-за недостатка веток на берегу постройка палатки заняла больше времени (-30 F)</string>

    <string name="rez5.1">Вы победили всех пауков, но потеряли много здоровья (-40 HP)</string>
    <string name="rez5.2">От огня все пауки разбежались, а вы даже немного согрелись (+15 T)</string>

    <string name="rez6.1.1">Вы находите несметные сокровища и забираете часть с собой</string>
    <string name="rez6.1.2">Вы находите несметные сокровища и забираете часть с собой</string>
    <string name="rez6.2">Вы не решаетесь продолжить путь по пещере и возвращаетесь на берег</string>

    <string name="rez7.1.1">Вы убежали от питона</string>
    <string name="rez7.1.2">Питон схватил вас и проглотил...</string>
    <string name="rez7.2">Вы одолели питона и смогли его приготовить (+30 F)</string>

    <string name="rez8.1.1">Вождя впечатлил ваш фокус, и он с радостью принял вас в свое племя</string>
    <string name="rez8.1.2">Вождя не впечатлил ваш фокус, и он приказал сжечь вас на костре</string>
    <string name="rez8.2.1">Вы одолели сильнейшего воина, и вождь с радостью принял вас в свое племя</string>
    <string name="rez8.2.2">Вы не смогли победить сильнейшего воина племени...</string>

    <string name="rez9.1.1">Вам повезло и вы смогли восстановить свои силы (+50 HP, +30 F)</string>
    <string name="rez9.1.2">Рыба оказалась отравлена, вы потеряли здоровье (-50 HP)</string>
    <string name="rez9.2">Вы чувствуете голод, но не трогаете рыбу (-15 F)</string>

    <string name="rez10.1">Вы победили противника, и пираты приняли вас в свою команду</string>
    <string name="rez10.2">Вы проиграли свой бой и попадаете в плен к пиратам</string>

    <string name="death_health">У вас закончились силы, вы проиграли. Нажмите, чтобы начать заново</string>
    <string name="death_food">Вы слишком голодны, вы проиграли. Нажмите, чтобы начать заново</string>
    <string name="death_temp">Вы замерзли, вы проиграли. Нажмите, чтобы начать заново</string>

</resources>